有冇手足真係試過$20-100起機上2000-5000

波台冇高手

2次10蚊8串1收8xx同1千

試過400上9000
咁又點 最後咪又係比返晒馬會

有次無啦啦去左第二個投注站買廿蚊就中9600

六合

應該大把試過

2000-5000咁低

試過1k 上29k, 40$上2140$

講緊20-100$本喎

不要說了

主要都係頭幾注 上到1000再推已經唔難
大把都係幾舊水起機, 咁我問你 $100 推到$500算唔算難

唔貪心 拎d出黎用 用左就係你

頭幾注一輸又要重頭黎過

屌你 $20 -$100 你有恆心小小 乞就乞到返黎

60上1000

20上50k都試過喇

原本$200本
玩咗2條$40 5串1都收哂皮
第二日就離開香港，一口氣買哂佢，第二朝醒發現中哂

100上到4000 最後輸哂

有無人命中率有80%
一次投注計一次
最近十次中8次既高手

唔cash out既後果

貧巴應該有6-8成勝率

300上5k

輸緊3皮